<resources>

    <string name="next">ADELANTE</string>
    <string name="map">MAPA</string>
    <string name="countdown">CONTEO</string>
    <string name="phases">FASES</string>
    <string name="not_in_path_toast">Esta ubicación no está dentro del camino de la totalidad.</string>
    <string name="not_in_path_toast_1">Esta ubicación se encuentra en la franja de la totalidad! Vaya a Fases para observar los diferentes tiempos del eclipse.  Esta ubicación está a %.0f km de distancia.</string>
    <string name="distance_from_path_toast">"Usted está a %.0f kilometros de la franja de la totalidad. Vaya a Fases para observar los diferentes tiempos del eclipse. "</string>
    <string name="in_path_key" translatable="false">in path of totality</string>
    <string name="c1_time_key" translatable="false">c1 time key</string>
    <string name="c2_time_key" translatable="false">c2 time key</string>
    <string name="mid_time_key" translatable="false">mid totality key</string>
    <string name="c3_time_key" translatable="false">c3 time key</string>
    <string name="c4_time_key" translatable="false">c4 time key</string>
    <string name="current_lat_key" translatable="false">current lat key</string>
    <string name="current_lng_key" translatable="false">current lng key</string>

    <!--Uploading-->

    <string name="megamovie_directory_name">Imágenes_de_la_cámara_Eclipse</string>

    <string name="upload_intro">Una vez que haya capturado imágenes del eclipse, puede subirlas aquí al Megamovie Archive. Esta base de datos proporcionará una herramienta invaluable para los científicos que estudian nuestro sol.</string>

    <string name="session_id_key" translatable="false">session id key</string>

    <string name="upload_notes">Por favor tenga en cuenta que puede tomar varios segundos para que el proceso que sube las imagenes comience después de que usted presione el botón. Algunos de los archivos son grandes, por ello todo el proceso puede tomar varios minutos.</string>


    <string name="sw3_identity_pool_id_bc" translatable="false">us-east-1:0245a165-48e2-48de-9735-9c0ad3260039</string>
    <string name="sw_bucket_bc" translatable="false">megamovie</string>

    <string name="sw3_identity_pool_id_js" translatable="false">us-east-1:0615fec8-4785-42f6-beae-917f0bdca55f</string>
    <string name="sw_bucket_js" translatable="false">eclipse-megamovie</string>


    <!--Manifest-->
    <string name="app_name" translatable="false">Eclipse Camera 2019</string>
    <string name="google_maps_key" translatable="false">AIzaSyC42D-ftyRqLgCMNO3FZt7xVDxth_eSxkM</string>


    <!--Section Titles-->
    <string name="orientation_section_title">Cómo usar esta aplicación</string>
    <string name="about_section_title">Acerca de</string>
    <string name="gallery_section_title">Galeria de Imagenes</string>
    <string name="settings_section_title">Ajustes del equipo</string>
    <string name="moon_test_section_title">Practicar la captura de imágenes</string>
    <string name="calibration_section_title">Calibración</string>
    <string name="upload_section_title">Carga de datos</string>
    <string name="capture_mode_section_title">Modo de Captura</string>
    <string name="megamovie_section_title" translatable="false">Megamovie</string>
    <string name="credits_section_title">Creditos</string>

    <!--Generated-->
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings" translatable="false">Settings</string>
    <string name="hello_blank_fragment" translatable="false">Hello blank fragment</string>

    <!--Intro Copy-->

    <string name="welcome_title">Eclipse Camera 2019</string>
    <string name="welcome_text">Citizen Science and the Megamovie Solar Image Archive</string>
    <string name="get_started">Empezar</string>
    <string name="got_it">ENTENDIDO</string>
    <string name="intro_text">En Julio 2 del 2019 un eclipse total de Sol será visible en América del Sur. Las personas que se encuentren dentro de la región de totalidad observarán como el Sol será completamente ocultado por la Luna. Esta aplicación hace posible y de una forma simple hacer parte de una colaboración de ciencia ciudadana y capturar imágenes de este fabuloso evento astronómico.</string>
    <string name="intro_text_1">¡Cualquier persona! Esta aplicación hace todo el trabajo por usted, controlando la cámara de su teléfono y capturando imágenes del eclipse en el tiempo apropiado. Esta aplicación puede ser usada con tan solo su teléfono o junto con una lente externa y un trípode para obtener aún mejores imágenes de este fabuloso evento.</string>
    <string name="intro_text_2">"El uso de esta aplicación es muy fácil. Simplemente apunte la cámara de su teléfono en la dirección correcta durante el eclipse y esta capturará las imágenes por usted. Si usted usa una lente externa la aplicación lo guiará en su configuración de tal forma que usted obtenga las mejores imágenes posibles. "</string>
    <string name="sign_in_prompt" translatable="false">Sign in?</string>

    <string name="intro_title_0">Bienvenido al Eclipse Camera 2019</string>
    <string name="intro_title_1">¿Quién puede usar esta aplicación?</string>
    <string name="intro_title_2">¿Cómo usar la aplicación?</string>

    <!--Warning message-->
    <string name="safety_warning_title">Advertencia de seguridad</string>

    <!--When and Where Copy-->
    <string name="distance_to_totality_format">Usted está a %d kilometros de la franja de la totalidad</string>
    <string name="in_the_path_of_totality_string">¡Estás en el camino de la totalidad!</string>
    <string name="search_bar_hint">¿Lugar de observación?</string>
    <string name="days">DÍAS</string>
    <string name="hours">HORAS</string>
    <string name="minutes">MINUTOS</string>
    <string name="seconds">SEGUNDOS</string>
    <string name="right_on_time">Justo a tiempo</string>
    <string name="phases_prompt">Recuerde el tiempo de cada contacto durante el eclipse.</string>
    <string name="first_contact">Primer Contacto</string>
    <string name="first_contact_blurb">Este es el comienzo del eclipse.</string>
    <string name="second_contact">Segundo Contacto</string>
    <string name="second_contact_blurb">El comienzo de la totalidad.</string>
    <string name="mid_eclipse">Totalidad: </string>
    <string name="mid_eclipse_blurb">Mitad del Eclipse.</string>
    <string name="third_contact">Tercer Contacto</string>
    <string name="third_contact_blurb">Fin de la totalidad</string>
    <string name="fourth_contact">Cuarto Contacto</string>
    <string name="fourth_contact_blurb">Final del eclipse</string>
    <string name="learn_more">VER MÁS</string>

    <!--About Megamovie Mobile Copy-->
    <string name="about_megamovie">"La aplicación “Eclipse Camera 2019” fue creada por Ideum, Inc. y el Laboratorio de Ciencias Espaciales de la Universidad de California  Berkeley.\\n\\n  Esta aplicación le permite capturar imágenes del eclipse solar el 2 de julio de 2019. La aplicación puede capturar información científica sin equipo adicional. Pero puede obtener incluso mejores resultados con una lente externa y un trípode. Si ya tiene este equipo o desea obtener más información, utilice nuestra Orientación al uso de la aplicación localizado en el menú principal.\\n\\n  Si está utilizando una lente externa y un trípode, la aplicación tiene un modo de calibración que le ayudará a enfocar la lente y apuntar la cámara en la dirección correcta. Usted puede hacer practicas capturando imágenes de la Luna y el Sol. "</string>
    <string name="photo_credits">Creditos</string>
    <string name="photo_credits_text">Las fotos en la sección de fases fueron capturadas por Lorenzo Comelli y Alessandro Gambaro.</string>
    <!--Orientation Copy-->
    <string name="orientation_intro">"El tutorial le ayudará a determinar la mejor forma de usar esta aplicación. Responda las preguntas en la siguiente ventana para optimizar la aplicación y su experiencia observando el eclipse. "</string>

    <string name="equipment_info_phone">"La aplicación Eclipse Camera 2019 está diseñada para ayudarlo a usar su teléfono con cámara y capturar las mejores imágenes posibles del eclipse solar. La aplicación le indicará cuándo y dónde ver el eclipse, cómo apuntar su cámara al Sol cuando el eclipse está a punto de comenzar, y controla automáticamente la configuración de la cámara y el obturador para tomar una serie de fotos durante el evento. Todo lo que tiene que hacer es estar listo y seguir unas sencillas instrucciones cuando llegue el momento. La aplicación también le ayuda a practicar antes del eclipse tomando fotos de la Luna o el Sol, para lograr los mejores resultados el día del eclipse. "</string>
    <string name="equipment_info_equipment">"Sostener una cámara con la mano puede causar vibraciones que difuminan las fotos. Esto es especialmente problemático con las imágenes astronómicas. Usar un trípode es una manera fácil de mejorar sus fotos. Hay muchos tipos de trípodes disponibles para teléfonos celulares los cuales usted puede usar.\\n Además, si bien su teléfono puede tener una gran cámara, es probable que las imágenes del Sol sean pequeñas a menos que use una lente externa. Recomendamos utilizar una lente con una ampliación de al menos 20x, aunque la aplicación es compatible con lentes de diferente magnificación. Lentes como estas son portátiles y pueden ayudarlo a tomar excelentes fotografías de muchas cosas además del eclipse. Si está utilizando una lente de gran aumento (40x o más), podría considerar usar un sistema de seguimiento.\\n Una vez que haya decidido el equipo que utilizará, vaya a la configuración e ingrese su elección (puede cambiar la configuración en cualquier momento). "</string>
    <string name="equipment_info_dslr">Si usted desea usar una cámara DSLR para capturar imágenes del eclipse, usted puede usar el mapa y el conteo regresivo de la aplicación.</string>


    <!--Phases Copy-->
    <string name="first_contact_dialog_message">El primer contacto se define como el instante en que el borde de la Luna empieza a cubrir el Sol. A pesar de que el Sol desde este momento es más débil, no es seguro observar el eclipse sin protección.</string>
    <string name="second_contact_dialog_message">En un eclipse total de sol, esto es cuando la totalidad comienza y el disco del Sol está completamente cubierto por la luna. Es seguro quitarse las gafas eclipse cuando ya no pueda ver el sol brillante a través de ellas. Ahora puedes ver la cálida y brumosa atmósfera exterior del sol: ¡la corona!</string>
    <string name="mid_eclipse_dialog_message">"La corona solar es un halo de gases ionizados que se extiende millones de kilómetros en el espacio. Esta región se encuentra a más de 1 millón de grados centígrados, lo cual es mucho más caliente que la superficie del Sol. La corona solo se puede observar sin instrumentos especiales durante eclipses totales de Sol. "</string>
    <string name="third_contact_dialog_message">"El tercer contacto es el momento en el cual la totalidad termina y el disco solar empieza a salir de la sombra lunar. Desde este momento es necesario el uso de gafas con filtro solar. "</string>
    <string name="fourth_contact_dialog_message">En este momento el eclipse finaliza.</string>


    <!--Moon Test Copy-->
    <string name="optimize_your_eclipse_photography">Optimización de la fotografía del eclipse.</string>
    <string name="moon_test_intro">Usando esta aplicación y capturando imágenes de la Luna y el Sol usted se familiarizará con su operación y funciones de tal forma que usted esté preparado el día del eclipse total de Sol.</string>
    <string name="remove_case">¿Usas una funda o protector para teléfono? La precisión de la calibración puede mejorarse si la quitas.</string>

    <string name="practice_mode_ftp_request">To help the developers of this app, you can upload practice images to ftp://apollo.ssl.berkeley.edu/pub/megamovie/incoming</string>
    <string name="practice_mode_target_selection_prompt">¿Te gustaría practicar tomando fotos de la luna o el sol? Las condiciones para estas pruebas son bastante diferentes, por lo que recomendamos practicar con ambas.</string>
    <string name="moon_test_select_time">¿Cuando desea empezar a capturar imágenes de la Luna o el Sol? Recomendamos elegir un tiempo por lo menos 20 minutos en el futuro. Tenga en cuenta que la aplicación empezará a capturar imágenes 3 minutos antes del tiempo que usted ha elegido y termina su captura 3 minutos después.</string>


    <string name="moon_test_calibration">". Si usted no posee ninguna lente y/o trípode continúe directamente a el Modo de Captura. "</string>

    <string name="moon_test_calibrate_lens_explanation">Si usted está usando una lente externa la aplicación le ayudará a encontrar el mejor foco.</string>

    <string name="moon_test_calibrate_direction_explanation">Si usted no está conectando su teléfono a un trípode, ingrese al modo Captura. Si está conectando su teléfono a un trípode, la aplicación puede ayudarlo a dirigir el teléfono hacia la ubicación donde estará el Sol o la Luna en la momento que usted seleccionó.</string>

    <string name="moon_test_calibrate_direction">Mueva su teléfono en la dirección de la línea roja. A medida que usted se acerque a la dirección correcta el círculo azul se hará más grande. El círculo se tornará verde cuando su teléfono esté apuntando el correcta. Ahora presione Modo de Captura</string>
    <string name="moon_test_calibrate_lens">"Apunte la cámara a un objeto que se encuentre a un distancia mayor a 30 metros, como un árbol, casa o edificio. Ajuste el foco de la lente hasta que el objeto se vea bien enfocado en la pantalla. Usted puede ajustar el brillo de la imagen usando los botones. "</string>
    <string name="moon_test_calibrate_compass_instructions">Apunte el teléfono hasta que el Sol aparezca en centro de la mira roja. Luego presione FIJAR.</string>
    <string name="compass_calibration_intro">Esta aplicación usa la brújula de su teléfono para ayudarle apuntar la cámara en la dirección correcta. Para calibrar la brújula mueva su teléfono como lo indica la figura hasta que la precisión de la brújula sea alta.</string>

    <string name="sun_test_warning">Recuerde no mirar directamente al Sol durante la prueba. Fotografiar el Sol requiere un filtro solar o gafas de eclipse para cubrir la lente. Si es un día caluroso, tenga cuidado de no dejar el teléfono afuera por mucho tiempo.</string>

    <!--Eclipse Day-->

    <string name="eclipse_day_intro_fragment_title">Captura de Imágenes del Eclipse</string>

    <string name="eclipse_day_intro">La aplicación le ayudará a capturar imágenes del eclipse total de Sol y compartirlas con el Laboratorio de Ciencias Espaciales de la Universidad de California Berkeley para su estudio científico. El volumen o espacio que ocuparan las imágenes capturadas en su teléfono es aproximadamente 1GB. Por favor verifique que usted tiene suficiente espacio disponible en su teléfono.</string>

    <string name="check_for_updates">¡Comprueba que tienes la versión más reciente de la aplicación el día antes del eclipse!</string>

    <string name="eclipse_day_instructions">La aplicación tomará fotografías solo durante la totalidad, es decir, cuando el Sol esté completamente cubierto por la Luna. Durante la totalidad, simplemente no cubra la lente con el filtro solar. Sin embargo, antes y despues de la totalidad, necesitará un filtro solar para proteger su teléfono. La aplicación, 15 segundos antes del inicio de la totalidad, le recordará con una señal auditiva que se debe retirar el filtro.</string>

    <string name="equipment_intro">La aplicación le guiará en la configuración del teléfono y sus accesorios. Si usted no posee ninguna lente y/o trípode continúe directamente a el Modo de Captura.</string>

    <string name="eclipse_day_no_equipment">Parece que no está utilizando ningún equipo adicional, así que no debe hacer ninguna configuración adicional.</string>

    <string name="eclipse_day_calibrate_direction_explanation">Si usted está usando un trípode, la aplicación le ayudará a apuntar su teléfono en la dirección donde el eclipse será visible.</string>

    <string name="eclipse_day_calibrate_compass_instructions">Apunte el teléfono hasta que el Sol aparezca en centro de la mira roja. Luego presione FIJAR.</string>

    <!-- Strings related to Settings -->
    <string name="user_mode_default">Solo teléfono</string>
    <string name="lens_default">Sin lente externa</string>
    <string name="lens_magnification_pref_key">Ampliación de la lente externa</string>
    <string name="tripod_default">Sin trípode</string>
    <string name="title_activity_login" translatable="false">Sign in</string>
    <string name="planned_lat_key" translatable="false">planned latitude</string>
    <string name="planned_lng_key" translatable="false">planned longitude</string>
    <string name="timezone_id" translatable="false">timezone id</string>
    <string name="phases_got_it_visible_key" translatable="false">got it visible</string>
    <string name="test_time_year" translatable="false">test time year</string>
    <string name="test_time_month" translatable="false">test time month</string>
    <string name="test_time_day_of_month" translatable="false">test time day of month</string>
    <string name="test_time_hour" translatable="false">moon test hour</string>
    <string name="test_time_minute" translatable="false">moon test minute</string>
    <string name="moon_test_time_mills" translatable="false">moon test mills</string>
    <string name="sun_moon_test_target" translatable="false">sun moon test target</string>
    <string name="calibration_method" translatable="false">calibration method</string>
    <string name="camera_supported_key" translatable="false">camera supported key</string>
    <string name="stored_north_key" translatable="false">stored north key</string>
    <string name="stored_phone_coordinates_key" translatable="false">stored phone coordinates key</string>
    <string name="stored_correction_matrix_key" translatable="false">stored correction matrix</string>

    <string name="no_tripod_warning">Si piensa conectar una lente externa a teléfono, también deberá usar un trípode para asegurarse de que se mantenga firme y apunte en la dirección correcta.</string>
    <string name="camera_not_supported_warning">Desafortunadamente, la cámara de su teléfono no admite el control manual de sus sensores, por lo que la aplicación no podrá capturar imágenes del eclipse. Sin embargo, aún puede utilizar las otras funciones de la aplicación, incluido el mapa de eclipse y la información de tiempo de eclipse.</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="login_rationale" translatable="false">
        Signing in with your Google Account allows Megamovie Mobile to upload the eclipse images automatically to a server,
        to be added to the public-domain Megamovie archive. This repository, the first of its kind, will
        enable scientists and the public to make discoveries about the Moon and about the Sun.
    </string>
    <string name="email_preference_key" translatable="false">email</string>
    <string name="user_id_key" translatable="false">google user id</string>

    <!--Shared Preferences-->
    <string name="previously_started_key" translatable="false">previously started</string>
    <string name="safety_warning_seen" translatable="false">safety warning seen</string>

    <!--Credits-->
    <string name="ideum_url" translatable="false">http://ideum.com/</string>
    <string name="ideum_credit">"Ideum es una empresa creativa centrada en el uso de tecnologías emergentes para diseñar plataformas y productos públicos que conducen a experiencias significativas y convincentes a sus usuarios. Trabajamos con museos, compañías Fortune 500 y otras entidades en América del Norte y todo el mundo. Nuestra empresa ofrece servicios de diseño, desarrollo de software personalizado, pantallas interactivas, mesas táctiles y soluciones audiovisuales. "</string>
    <string name="ssl_url" translatable="false">http://www.ssl.berkeley.edu/</string>
    <string name="ssl_credit">"El Laboratorio de Ciencias Espaciales (SSL) es el principal instituto de investigación en ciencias espaciales del sistema de Universidades de California (UC) y uno de los laboratorios universitarios más importantes de los Estados Unidos para la investigación espacial. Su objetivo principal es fomentar la investigación en ciencias relacionadas con el espacio y proporcionar educación para la próxima generación de científicos. La investigación en el SSL es dirigida por profesores de Berkeley y científicos del SSL, y se centra en experimentos y observaciones realizados desde el espacio, pero también incluye investigaciones que pueden conducir a futuros experimentos espaciales, y la investigación teórica relacionada con sus programas experimentales y observacionales.  "</string>
    <string name="eaa_url" translatable="false">http://www.eclipseacrossamerica.org/</string>
    <string name="eaa_credit" translatable="true">Eclipse Across America, Inc. es una organización sin ánimo de lucro fundada por el cineasta / director y el cazador de eclipse Mark Bender.</string>

    <string name="pravacy_url" translatable="false"><a href='http://ideum.com/eclipse-megamovie-privacy-policy/'>Privacy Policy</a></string>

    <string name="moon">Luna</string>
    <string name="sun">Sol</string>
    <string name="eclipse_info_section_title">¿Donde y cuando?</string>
    <string name="safety_warning">Tan solo mirar al Sol por un periodo corto de tiempo puede causar daños irreversibles del ojo. Esto es también cierto durante la primera y última fases de un eclipse solar, cuando el Sol es cubierto parcialmente por la Luna. Así, el único periodo de tiempo en el que es seguro observar el Sol sin protección es durante la fase de la totalidad, que es cuando la Luna cubre completamente el disco solar.</string>
    <string name="calibrate_your_compass">Calibrar la Brújula</string>
    <string name="compass_accuracy">Precisión de la Brújula</string>
    <string name="high">"ALTA "</string>
    <string name="low">BAJA</string>
    <string name="medium">"MEDIA "</string>
    <string name="unreliable">"DUDOSA "</string>
    <string name="cant_tell_accuracy">can\'t tell accuracy</string>
    <string name="date">Fecha</string>
    <string name="time">"Tiempo "</string>
    <string name="test_time_not_set_alert">Por favor, introduzca la fecha y hora para la prueba</string>
    <string name="test_time_in_future_alert">"Por favor, planee su test por lo menos 5 minutos en el futuro. "</string>
    <string name="calibrate_lens">Calibrar la Lente</string>
    <string name="calibrate_direction">Calibrar la Dirección</string>
    <string name="capture_mode">Modo de Captura</string>
    <string name="dimmer">MAS OSCURO</string>
    <string name="done">HECHO</string>
    <string name="brighter">MAS BRILLANTE</string>
    <string name="set">establecer</string>
    <string name="solar_filter_warning">Asegúrese de que su lente está cubierta con un filtro solar.</string>
    <string name="images_captured">Imágenes Capturadas</string>
    <string name="test_congrats_message">¡Felicitaciones! Usted ha capturado %d imágenes. Puede encontrarlas en nuevo álbum en la galería de imágenes de su teléfono</string>
    <string name="test_time_start">Tiempo de prueba: Comienzo</string>
    <string name="test_time_alert">La prueba está programada para empezar en</string>
    <string name="finish">Finalizar</string>
    <string name="photographing_the_eclipse">Fotografiando el eclipse</string>
    <string name="how_will_you_photograph_the_eclipse">¿Cómo capturará el eclipse?</string>
    <string name="only_my_phone">Solo mi teléfono</string>
    <string name="my_phone_with_peripheral_equipment">Mi teléfono con lentes externas</string>
    <string name="a_dslr_camera">Una camara DSLR</string>
    <string name="what_equipment_will_you_use">¿Qué equipo usted utilizará para fotografiar el eclipse?</string>
    <string name="not_in_path_warning">¡En este momento usted no se encuentra sobre el camino de la totalidad!</string>
    <string name="in_path_alert">¡Estás en el camino de la totalidad!</string>
    <string name="Equipment">Equipo</string>
    <string name="how_do_you_plan">¿Cómo capturará el eclipse?</string>
    <string name="external_lens_magnification">Ampliación de la lente externa</string>
    <string name="tracking_mount">Montura de seguimiento</string>
    <string name="tripod">Tripode</string>
    <string name="yes">sí</string>
    <string name="no">no</string>
    <string name="phone_only">solo teléfono</string>
    <string name="phone_with_equipment">Teléfono con lentes externos</string>
    <string name="dslr">dslr</string>
    <string name="ok">De acuerdo</string>
    <string name="cancel">cancel</string>
    <string name="equipment_setup">Configuración de los Accesorios</string>
    <string name="start_of_totality">Comienzo de la totalidad</string>
    <string name="go_to_upload_screen">Ir a la Ventana de Carga</string>
    <string name="not_in_path_dialog">La captura de imágenes del eclipse solo está disponible dentro de la trayectoria de la totalidad</string>
    <string name="eclipse_congrats_message">¡Felicitaciones! Usted ha capturado %d imágenes de eclipse. Usted puede subir y compartir sus imágenes ahora o más tarde.</string>
    <string name="image_upload">Subir Imagen</string>
    <string name="no_image_upload_warning">En este momento usted no tiene ninguna que cargar a la base de datos. Por favor regrese después de tomar las imagenes del eclipse.</string>
    <string name="license"> Verifico que poseo estas fotos y las estoy otorgando bajo el</string>
    <string name="you_have_d_photos_to_upload">"Usted tiene en este momento %d imágenes listas para subirse al archivo. "</string>
    <string name="files_uploaded">Archivos subidos: %d/%d</string>
    <string name="upload_errors">Errores de carga: %d</string>
    <string name="no_network_connection_found">No se ha encontrado conexión de red</string>
    <string name="upload_complete">Carga completa</string>
    <string name="upload">Subir</string>
    <string name="using_your_smartphone">Usando su teléfono</string>
    <string name="eclipse_photo_gear">Accesorios fotográficos para el Eclipse</string>
    <string name="dslr_eclipse_photography">Fotografia con camaras DSLR</string>
    <string name="capturing_the_eclipse_with_your_phone">Capturando imágenes con su teléfono</string>
    <string name="equipment_for_eclipse_photography">Accesorios fotográficos para el Eclipse</string>
    <string name="capture_stunning_eclipse_photos">Capture impresionantes fotos del eclipse</string>
    <string name="equipment_info_gear">"Sostener una cámara con la mano puede causar vibraciones que difuminan las fotos. Esto es especialmente problemático con las imágenes astronómicas. Usar un trípode es una manera fácil de mejorar sus fotos. Hay muchos tipos de trípodes disponibles para teléfonos celulares los cuales usted puede usar.\n Además, si bien su teléfono puede tener una gran cámara, es probable que las imágenes del Sol sean pequeñas a menos que use una lente externa. Recomendamos utilizar una lente con una ampliación de al menos 20x, aunque la aplicación es compatible con lentes de diferente magnificación. Lentes como estas son portátiles y pueden ayudarlo a tomar excelentes fotografías de muchas cosas además del eclipse. Si está utilizando una lente de gran aumento (40x o más), podría considerar usar un sistema de seguimiento.\n Una vez que haya decidido el equipo que utilizará, vaya a la configuración e ingrese su elección (puede cambiar la configuración en cualquier momento). "</string>
    <string name="equipment_settings">Ajustes del equipo</string>
    <string name="privacy_agreement">Reconozco que estas fotos y sus ubicaciones serán parte de una base de datos pública.</string>
    <string name="eclipse_day_skip_set_up">Si uasted ya ha configurado su equipo o desea omitir este paso, puede ir directamente al modo de captura</string>
    <string name="select">Seleccionar</string>
    <string name="countdown_explanation">Esta función el tiempo restante antes del comienzo de la totalidad en su lugar de observación, como lo marca el pin rojo.</string>
    <string name="enable_location_services">en en cuenta que: Los servicios de ubicación deben estar habilitados en tú teléfono para calcular automáticamente el tiempo del eclipse. De lo contrario, puedes introducir tú ubicación manualmente tocando tú posición sobre la franja de la totalidad en el mapa.</string>
    <string name="time_offset_key" translatable="false">time offset</string>
    <string name="only_phone_explanation">Esta es la forma más fácil de usar la aplicación, pero la calidad de imagen no será tan buena</string>
    <string name="my_phone_with_peripheral_equipment_explanation">Una lente y un trípode permitirán fotos de mejor calidad, pero requieren una configuración y calibración adicional.</string>
    <string name="a_dslr_camera_explanation">Si está utilizando una cámara DSLR, las funciones de mapa y cuenta regresiva de esta aplicación aún pueden se usadas.</string>
    <string name="unsupported_camera_message">Desafortunadamente, la cámara de tú teléfono no permite el control manual de sus sensores, por esto la aplicación tomará un solo video de todo el evento en lugar de una serie de imágenes.</string>

</resources>
